[PC] 點解冇mmorpg 係 三國 + 西方魔幻?

力量 戰士 = 武將
智力 魔法師 = 軍師

有冇ching介紹返?

mix埋一齊做瀬尿牛丸?

唔係mmojpg
但即時諗起三國無雙

以前有隻赤壁

柒到喊

淨係見過有單機game

我反而想玩水滸mmorpg

用三國d人去打索倫 呂蒙靜雞雞入去毀滅魔戒？